今日啱啱分手 我決定我會一直等你回心轉意

至奇呀 屌你老母
我知你係背後做緊咩
乜撚野唔係你唔好 只係你太好
真係難聽過粗口
要記住他朝君體也相同
你唔珍惜我 他日你都有同樣遭遇
仆街啦你

支持你！

知你都有連登
快d㩒入黎睇下我點屌柒你

係咪飲大兩杯丫

無 好冷靜

做得好，唔值得為呢種人傷心

分左反而覺得輕鬆 唔洗再成日就鳩佢
我會活得更好 將來要佢後悔

態度好正確呀
撐你呀巴打

我覺得應該無乜邊個會頂到佢d臭西脾氣

屌 啲港女成日都發埋啲臭西脾氣
忍住唔鬧爆佢都對唔住自己啦
仲要就佢真係咩粗口都爆q晒出黎
恭喜巴打重獲自由身

屌 終於可以有時間去做自己想做既野
諗返到覺得自己on9左好耐
竟然忍咁耐
不過呢 我真係祝佢快d搵到第二個
咁佢就可以知道自己有幾撚on9
遲早人地冇我咁好耐性 屌到佢反艇

巴打一次都冇同佢正面交鋒過？
咁忍得？
如果係真係要拜拜神
我之前個件我日日同佢開片
我都有你嘅諗法
點知佢已經比我純化左
而家活得比我好 超痛

可能佢食咗好多屎你唔知呢

有過怨言 但係冇開過佢波
而家諗都覺得自己on9
應該屌鳩佢

不過佢冇可能比我活得更好

我幾年前同你一樣
甚至條女性格都一樣咁衰
佢生活好似好開心咁
我唯有希望佢暗啞底一路食屎

分手後我都爆咗佢一獲

我而家已經希望佢食屎

同過兩個港女一齊
唔見佢地有報應

就架啦 他朝君體也相同

可能我睇唔到啫

實係啦 等天收架啦

教下我點樣可以咁豁達

可能有唔開心既都係拍拖既時候過曬
而家只係覺得唔甘心 但係都有訓唔著
無所謂啦 我對佢好撚好
佢屋企人 朋友都知
所以我心態係你唔珍惜我就死撚開
唔好拎d濕鳩藉口敷衍我
敵唔過新鮮感就認
所以我知我將來一定會活得比佢更好
起碼我一定要佢將來後悔